突發 係 Now News App 個 Google Ads 見到

畀位巴打咁有心

好有心 又肯出錢
但有冇設計部既朋友幫幫手

幫推

推推推

推推

推

香港人真係好可愛

多數呢啲廣告要幾錢

集資出廣告有冇得諗

好似ok喎

有料

push

眾籌如果有錢剩可以做下呢D

推
各自爬山！

大家好...
呢幾隻GOOGLE AD係我同幾個人夾錢搞出黎
D相, 同字都得到左當時人同意先用

錢唔算多, 未必出到幾多日
我地呢幾個人...未必敢衝...但都想出一分力

希望見到AD既義士, 覺得有人支持
希望見到AD既中產, 唔好blame行得前既人
希望見到AD既父母, 試下了解一下青年人

如果大家覺得D隻稿唔靚....唔好屌

P.S.大家見到可以盡情CLICK, 因為唔係pay per click的

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

幫推 ， 多謝巴打

click 左條 link 左會去邊度

多謝

好波，多謝巴打

支持

個g0v搞到好似釣魚網噉

你呢d癲佬
買一日要幾錢？可不可以公開拍賣幾日

多謝推

Push

如果大家有另外既提議
歡迎提出

會唔會落埋FB

政治廣告google都俾？

對家啲廣告仲多

咁我地等咩

攻返轉頭

推!

facebook一來要有page先得
二來張圖唔可以有多過20% AREA係字
呢次個 "sorry campaign" 既文案一定比facebook disapprove

多謝哂!

咁痴線，點玩法

錢wise，每日spending 幾多，我或可以比尐

有諗過眾籌
但本身無呢方面經驗

亦怕比人有錯覺係出黎呃錢...

多謝巴打

出晒screencap喇
其實廣告界都係用screencap比返客做證據（至於有冇PS過就唔討論喇），最多完campaign比埋個delivery/performance report就收工

支持成為下個眾籌項目真係有得諗
有冇之前負責眾籌登報巴絲可以幫手？

輿論戰而家唔再喺國際而係香港
Google ads滲透率高
香港大部分主流網頁同app都有
仲可以真係睇到engagement之類有用資料
等大家客觀知道同溫層之外咩反應
就算我哋唔做嘅話
對家都可能會做(記得雨傘後撐警定周融之類好似都做有過)
如果可以爭取時間做多幾款copy做長d時間更好

有咩幫手請出聲
P牌仔都可以略盡綿力

喺九巴同城新app都見到

如果大家見到隻AD, 不防SCREEN CAP出黎啦

多謝你

好滾動

用嚟買物資或者留嚟畀義士作為法律援助

請體諒我們帶來的亂
見到呢句，心都酸埋

或者衝擊唔係人人都認同，但希望各位真係墮入返日日係出面日曬雨淋，為香港人增取民主自由既義士既角度，就會明白以家既亂到底係邊個無人性既仆街做成

希望真係會有更多人體諒，而唔係掛撚住睇cctvb係度鳩屌一班義士

Proud of 各位唔同崗位既義士/戰友

Pish